新聞] 全球爆反種族歧視浪潮 嬌生宣布停售美白

時

吳慧珍

全球爆反種族歧視浪潮 嬌生宣布停售美白產品

全球掀起反種族歧視浪潮，標榜可使皮膚白皙透亮的美白產品再度成為箭靶，在強大社會
壓力下，美國醫療保健大廠嬌生（Johnson & Johnson）19日宣布，決定停售在亞洲和中
東市場深受歡迎的美白乳液產品。

發言人指出，嬌生打算停賣在印度熱銷的可伶可俐（Clean & Clear）美白系列產品。據
本月初報導，嬌生將放棄在亞洲與中東地區銷售的露得清細白系列產品（Neutrogena
Fine Fairness）。

嬌生指出，「過去幾周的對話凸顯出，部分產品名稱或淡斑產品聲明所呈現的，是白皙皮
膚更勝你個人獨特的膚色。那從來不是我們的意圖，健康肌膚就是美麗肌膚。

爽身粉唔係黑色 係咪歧視？

左膠當道

爽身粉要變黑色，粉餅粉底要轉晒黑色了⋯⋯

出多隻美黑咪得囉on9 識唔識做生意

that's why we need Donapd Trump to fuck all these stupid ass in this world

個世界越嚟越痴線

就黎防曬都唔賣得

亞洲人係以白為美唔係想做白人
呢d on9野留番係歐美做啦好心

幾時整個白人平權運動

又莊生又強生又嬌生

仲有冇

原文
[url]ttps://
[/url]

救你老母
原文
[url]
[/url]

唔洗停賣喇，我諗住永久blacklist Johnson baby

扮黑鬼先潮

其實有冇人本身係對黑人完全冇任何負面情緒 甚至有善意
但今次比所有死左膠搞到開始討厭黑人 討厭左膠
原本一直都支持性別平權果d (唔係極端果種） 但會支持LGBTQ 但今次比左膠搞到一鑊熟 覺得呢班人全部好撚討厭

個世界都痴撚晒線！

佢而家個意思係我地亞洲人同中東人嘅審美觀係追求美白，都係歧視黑人呀

班左膠女又講環保，最好就唔化妝出街

將白人有系統地曬黑咪得囉

鬥黑